想砌部機黎打機

但係有咩game 玩？
唔想玩黑沙，仁王，仲有無推介

Lol

咁就唔駛特登砌部機啦

第一次見人開砌機post唔係求list而係求game

仁王有pc咩

咁都唔知 明顯砌黎睇av用

NO MAN SKY
正到抽筋

Mafia 3

Division

AOC

循例應下樓主: Witcher 3

agger

去豐澤同店員講想砌部ps4

玩完又玩 重玩左差唔多十次

笑撚死完全係為砌而砌

筆直幾多 下下都唔講

無計，錢多無地方洗

勿認真

我問有咩game 打，出張list 比我做乜